淘寶買野都可以話你買武器!!!!

如果過左送終條例,係淘寶買野都可以話你買武器!!!!
今日黑警完美演繹送终!!!